想同男朋友分手

同佢一齊已經有1個月，其實大家對呢段關係都好

認真，但係我越認識佢就越覺得真係唔夾，已經冇

感覺。近半個月唔想聽佢電話、唔想望佢，同佢去

街都好大壓力，自己都唔開心。我已經決定要分

手，但係因為覺得係自己衰，想對佢既將傷害減到

最低(但佢自尊心好強)。其實我都已經減少同佢見

面，又唔多覆佢電話，希望佢都有d心理準備啦，

但係佢又好似唔多感覺到咁，而且我已經同第二個

男仔一齊咗。

幾日後係佢生日，嗰日想同佢慶祝完之後講分手，

點樣講先會唔會係咁hurt佢？

垃圾

起底plz

冇諗清楚當初就唔好同人一齊啦 賤人

佢好似好鍾意我，咩都我行先，寧願dum低啲咩兄弟都過嚟陪我，但我真係已經對佢咩感覺到冇…

借細佬acc

當初頭嗰一個星期大家真係好有感覺…

我係咪好衰…

生日前後好分手真係好仆街
btw你條仔11月生日?

我覺得自己好賤…

10月尾

我有個姊妹幾鍾意我男朋友 ， 有冇咩方法可以令佢哋可以喺埋一齊呀

其實諗諗吓我都無錯

大家唔夾而分開係好正常

哦

無feel就係無feel

？

請善用起底功能

唔好煩啦...

又係你

啱啊, 如果樓主靚女, 小弟唔介意做水泡, 幫你治療情傷

試下佢零你一
可以你既騎功唔夠好

自問唔差

真絲

你唔鐘意分手 可以
比帽佢戴 你有冇尊重下佢
佢依家仲係你男朋友
你會唔會自私左少少
自己開心就夠？

但我已經對佢無feel
我知我衰貪心
但天性呢 我都唔想

你都講撚到咁啦
仲有咩好擺上黎討論姐
垃撚圾祝你俾人中出即飛

樓豬係人妖。

如果你係我女朋友我一定打到你仆街含家產死

自問肥矮毒柒

其實開埋哂呢d假膠po好好玩咩

乜咁講嘢ga...

天性？果然出軌既人都無道德又自私
到時你結婚老公玩厭你都一樣

唔啱就係唔啱

唸住一拍拖就要一生一世？
咩年代

係冇feel嘅襯早飛人
唔好曬人同自己時間。

抄都抄好d啦垃圾 你以後改左3個月做1個月就揾唔到?
正垃圾抄post狗 搞到連登低質哂

垃撚圾抄post狗

( Show Blocked User - 不要不要· )

以後

抄登何時高質過

咪玩啦
分手就坦坦白白
扮咩唔想傷到人
分得手都傷到人嫁啦

自己都一拖二都仲唔分手等比人知先係傷到人心

都係

佢玩得好開心

送埋禮物咪蝕lo 傻妹

問題係你未分手就有第二個 咁唔叫衰呀？
中要係生日後分 以為慶祝左先分感覺良好啲？
倒轉諗下你係佢呀...

真係睇唔過
咩叫天性 你騎牛搵馬唔啱就唔啱 無感覺就一早講分手啦 你根本浪費大家時間
只要你唔想 就可以避免架啦 咩係我都唔想
講到自己好無辜咁
係你自己朋友先會咁同你講咋
因為佢地係你朋友 你試下問其他人
你有無唸過自己男朋友俾你飛個陣拖住第二個男人係咩感受 唔好同我講你同佢解釋 見到個情況 同十個解釋完十個都唔信你啦
你根本用緊啲字眼幫自己美化修飾緊成件事 等自己睇落去都錯唔曬
哩個就係你天性啦
同你講
哩個唔係我地人類天性個錯
係你個錯咋
唔該唔好拉埋我地落水thx

對男人ff咁多 表示惡心